台灣中橫公路自駕

有無巴絲試過係呢條山路自駕？難唔難？會唔會好斜 驚架車太廢上唔到

斜就唔係太斜，除非你係揸老爺車
不過真係幾危險，落石+路況都好差下